【流感肆虐】消息指政府決定全港幼稚園提早周六放農曆年假

流感肆虐，372間幼稚園及幼兒中心爆發流感，據了解，政府決定全港幼稚園提早於本周六（26日）放農曆新年假。

食物及衞生局局長陳肇始今日中午12時將見傳媒交待詳情，讀者可到以下連結收看。高峰期下公立醫院爆滿情況持續。截至周三（23日）深夜12時前，全日共有5,901人次到各急症室求診，當中1,078人次要轉送入內科病房，令整體內科住院病床在午夜時的佔用率達109%。

在15間設有急症室的公院中，14間內科病床佔用率均高於100%，當中屯門醫院最高，錄得118%；其後是117%的伊利沙伯醫院；而基督教聯合醫院、明愛醫院、均錄得115%。多間有急症室的公院中只有瑪嘉烈醫院未「爆滿」，錄得99%。

好ya

各位兒登仔放假啦